[台語]有冇人有聽台灣嘅李英宏，蛋堡？

幾鍾意佢地個genre

Push

蛋堡D 歌好撚正
入門聽關於小熊

顏社

我鍾意少年維持着煩惱

巴打聽開邊一個

9m88 leo 王

我都超中意呢首 次次唔開心就聽好舒服

收斂水 hit the rhyme 都好正